[MOD] Temps de vol - Partie explication

I/ Définition
"Temps de vol" est un module d'OGSpy permettant de simuler les temps de vols de vaisseaux d'Ogame.
Il permet également de déterminer les différents temps (départ, arrivée, retour) mais également la consommation et le fret utile.

Missions :
 M1 : Déterminer les temps (départ, arrivé, retour), le fret et la conso pour sa flotte
 M2 : Déterminer l'heure de retour d'une flotte


II/ Installation
1) Pré-requis
Le module "Temps de vol" ne modifie pas la base de donnée ni à l'installation ni à l'utilisation.

Intégration dans AutoUpdate : OUI

Pré-Requis Serveur :
    Avoir un serveur OGSpy

Pré-Requis Client :
    Activation de Javascript dans le navigateur Internet.

2) Options à configurer
Le module "Temps de vol" n'a aucune option.

 
III/ Utilisation
Les paramètres sont les données que l'on peut donner au module.
Les résultats sont les calculs et simulation du module par rapport aux paramètres données.

1) Paramètres
    - Coordonnées de départ
    - Coordonnées d'arrivé
    - Pourcentage de la vitesse de déplacement
    - L'heure de départ ou d'arrivée ou de retour
    - Technologies de propulsion (Combustion, impulsion et hyperespace)
    - Nombre par type de vaisseaux
    - Type d'univers (normal, arrondi - galaxies arrondies et/ou systèmes arrondis)
    - Vitesse univers de transport

2) Résultats
    - Durée d'un trajet
    - Consommation de carburant
    - Les heures de départ, d'arrivée et de retour en fonction l'heure donnée
    - Capacité de fret total et utile

- Distance
- Nombre de vaisseau total
- Capacité de fret par vaisseau
- Vitesse de chaque type de vaisseau


IV/ Versions
1.0.1
1.1.0 [2015-01-11]= Prise en compte nouvelle vitesse pour le Recycleur (+reprise du mod par Pitch314)
1.1.1 [2015-02-07]= Prise en compte des univers arrondis
1.1.2 [2015-06-26]= Prise en compte des univers ayant une vitesse univers de transport (vitesse des vaisseaux différente de la vitesse de production)


V/ Informations et liens
Les bugs seront renseignés sur bitbucket (https://bitbucket.org/pitch314/mod-tempsvols/issues/new) ou sur le forum avec comme objet :
" [Mod] Temps de vols, bug/erreur/problème ...] " (choisir le bon mot)

Bitbucket : https://bitbucket.org/pitch314/mod-tempsvols/
Signalement de bugs : https://bitbucket.org/pitch314/mod-tempsvols/issues/new
Téléchargement : https://bitbucket.org/pitch314/mod-tempsvols/downloads#tag-downloads

Responsable du mod : Pitch314